Davin resolve sync audio問題

小弟用開佢個waveform auto sync啲聲，以前一直都無事sync得好好，但今次唔知係咪因為啲片攞返嚟係50fps關係，sync完條聲變左超低音慢播咁，想問下有無解決方法